[討論]發揮創意，唔同程度既自衛還擊!!

呢兩日討論自衛還擊個程度，好似只係偏向討論某幾件事，就係元朗沙田應唔應該打破壞連儂牆既人 (亦都有人話佢地有郁手先)。
其實更廣泛既，更值得引申討論既係 對面唔同武力既程度，我地應該有咩相應既行動

仲記得機場傅國豪事件後，當日都係討論係咪太激。
之後818夜晚，有個中國籍男子出黎搞事。但係當晚手足係無打佢，就咁同佢影幾張相，番黎改下圖玩下佢。

其實我地有無可能有其他方法去應對 對方不同既行動? 唔限死於打同唔打。
對面放嘴炮既，可以唔理。
對面撕文宣，會否考慮用番818個方式?
佢郁手先既，咁好遺憾，人人都要保障自己安全。

上述只係我個人既愚見，我亦都唔係割席。只係覺得打同唔打中間仲有好大空間。
大家可以發揮下創意，諗下用咩唔同既行動，去回應番對面。
以下開放討論

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支持